721 文宣圖，求英文翻譯

劣作

識執圖但英文差，求翻譯

推

整合圖，求翻譯